吳冰算唔算係新世代最有氣質既靚女

覺既俾個like
j圖

著黑色襪

Ching 識貨

落咗妝先

TUNGTUNG 得意D

吳京

負評果d自己諗下點解自己無女朋友

負評
同女朋友

有什麼關係先

咁高要求 dllm

隔離果個 唔好玩啦

好樣衰好老喎

who

2個都正到仆街

兩個好撚樣衰

吴冰唔係吳冰

究竟有幾重口味先會話佢正

識耐左覺得其實唔係真係好靚